大家快d開j2睇求婚大作戰今集做到交換紐扣

到過去後時，恬恬主動向小賴要校服的紐扣,小賴搪塞跑開時，但後來還是被恬恬發現紐扣給了別人。棒球隊為恬恬和尤莉舉行了感謝會時，小賴把球衣的第二顆紐扣給了恬恬。當小賴正要向恬恬表白時閃光燈亮起時，回到了現在。

咸死

接受唔到新版

屌 一開以為做完 點知做緊新版

接受唔到支那版

我一開始都接受唔到，但睇左集就愛上左

有無人一齊討論

抄還抄，抄到連劇情都一撚樣

支那不了

好撚柒，乜野女子啊，夾硬黎 日文 大好 未寫完先有呢個效果

垃圾

因為係真金白銀買版權翻拍
不過真係睇咗集就頂唔順
同埋有用原版bgm 但連作曲家個名都可以搞撚錯 垃撚圾到

馬尾條女係咪整容西

原來拎左版權，真係唔知

一樣既情節 可以拍到完全唔感動
諗落都覺得幾犀利

搵張智霖做精靈 搶曬主角鏡

跟反劇情好，好過改到九彩啦

男豬好令仔喎

第二女主 好似 rion

反你老母
冇改到九彩咪一樣拍到成坺屎咁

屌佢個頭唔知想點撚樣
成頂帽咁

個樣唔似學生囉

支那版求婚大作戰係垃圾